中国目標打造深圳成為國際科技及金融中心

瑞銀報告指，國家主席習近平明日出席深圳特區建立40周年大會，在他發表講話前，國務院公布有關深圳未來5年發展的98項重要政策，反映中國目標打造深圳成為國際科技及金融中心，成為矽谷及紐約兩大城市綜合體的決心。

瑞銀分析，深圳常住人口超過1300萬人，去年貢獻全國國內生產總值(GDP)近3%，華為、騰訊、中興及大疆等高新科技巨企總部早已落戶深圳。

報告指，中國今次公布多項重磅政策，將進一步加強深圳經濟發展潛力，鞏固深圳在大灣區擔當的核心角色。如果方案成功，可被其他試驗計劃及經濟特區參考。

另外，瑞銀看好中國消費新格局，剛過去的長假期，交通、旅遊、休閒及餐飲等消費顯著回升，預料中國消費及服務業持續加快反彈，成為今季經濟增長主要推動力。

google translate:

中文版:

睇黎贏國買定chinajoe贏

打造左好多年每年都講幾次架啦

dji執左, 華為就死，qq國有化

自給自足 做乜野金融中心

DJI執咗咩?

一日仲係共產黨統治一日唔會成功

國際叫雞中心有得諗

又打造？早幾年個前海呢

無左香港 佢地乜都唔係

開多幾間 大型雞場 好撚過啦

好似炒晒人

賣哂樓就wfc啦

打造成宇宙共榮圈基地算啦

真係得就唔使今時今日啦

無人機邊有咁大需求
係咁搞花式空中表演
逼其他地方幫襯深圳
深圳一早就神憎鬼厭

內循環點做國際金融中心

航空工程
打造咗幾十年飛機

已經係啦，打乜九造？每日百五人快上深圳，快踢走小香港免成貴國負累

都唔係既
話就話市場細過相機同Gopro
但基乎都真係獨市咁濟

不過比人爆出有後門
支那可以控制你部野
之後就玩撚完

幾年前個個國家都俾面你時都做唔到，點解依家會做到

China joe上咗位，都唔係佢話晒事架喎

咁細個市場，俾你獨市又有乜所謂，Intel 可以同一時間過百部玩花式大疆到今日都仲有干擾做唔到，你諗下美國佬高幾多班。

唔係話澳門嘅咩？而家又變左深圳喇？

好似假新聞嚟

全支那個個都係國際金融中心

外國人又咪係睇價錢.....
歐豬都係貪平先比屎為食哂咁濟
美帝技術高就緊架啦
但都貴架麻
好多人夠用就得, 唔係追求最top.....

所以大疆未停留係拍片用，仲要唔可以同一空域太多機，Intel 個雖然係娛樂表演，但係Intel 個目標就係玩倉庫用大量無人機去Check 貨，呢樣唔解決干擾問題係唔可以實現。

loop左一圈又到番深圳

佢醒未 連cpu都買唔柒到嘅時候仲開空頭支票

自貿區都十幾個

DJI 唔執都出晒事 香港玩航拍機要買保險 得部mini唔柒洗
其他地方都收緊玩嘅限制 台灣仲要禁飛大到等同得追台中玩 台灣果堆youtuber 屌晒鬼啦一丰

仲有osmo 系列 都收收地皮

美帝無人機技術發展勁撚純熟
比係冇得比架喎

同埋講真 人才黎講 比你揀都唔會留係支那啦

好多國家都唔比飛
又要入紙申請又盛

得返專業團隊先玩得

出部細機版又飛得唔遠....
玩黎都冇癮

又要買保險 又牛閪咁大嘅禁飛 仲要出國你隨時中人哋法律限制 玩嚟托咩

去越南直頭連境都唔比入 成部沒收
(可用錢解決)

真係玩黎都哂氣

On9 仔🤦🏼‍♂️金融中心唔係靠硬件打造出嚟

炒曬啲銷售人員啫

年年都話做金融中心,但深圳係雜種管理下越來越收皮

你鍾意啦

科技已經係啦，合併埋香港咪得囉

On 9 仔習帝沒有科技及金融人才點打

佢意思係深圳做晒，邊緣化香港

共匪統治香港，本來成功都變失敗！

乜唔係造軍用無人機打美國佬咩？

每5至10年打造一次, 其實己經起咗好多個金融中心了

共產黨你地要記住
唔係上海同深圳上唔到國際舞台
係你地中国共產黨上唔到國際舞台
所以係你地管治既地方點搞國際化都會係失敗告終

UBS你驚唔驚11月唔比做支那人生意

呀，我唔記得你入面好多支那人同事添，祝你好運

打造

上年先話要打造澳門做國際金融中心

做緊科技行業
坦白講深圳嘅科技業真係冇得輸。新聞上成日話華為騰訊DJI，但實際上除咗呢啲風口浪尖嘅企業，後面仲有一大班科技公司係出邊攻城略地

香港有林鄭及班狗官，乜優勢都冇晒啦⋯⋯
中共只想佔香港便宜，幾時真係想香港好，重有班自私自利嘅建制賣港賊，香港已經沉淪不復....

成日幫大陸佬集資

睇幾時俾人周到痛腳禁用美金

我覺得佢係狗急跳牆
知道香港價值/利益逐漸變細，就利用香港剩餘價值幫仍改造深圳吸外匯
你同我都會覺冇可能，佢小熊

先不論藍黃
無技術
無copyright license 做法律保障

你預左淨係得國企做好啦

国製金融中心

CNY可以自由兌換再講

華為、騰訊、中興及大疆
應該好快都比外國制裁

比FINMA將軍就好笑

好嘢 香港樓價跌未

例如有咩
而家美中交惡佢地唔受影響？

隔離就係深圳
緊係帶動香港gogogo

係喇係喇 ____年超越香港 自行填寫

個時吹到前海可以自由上網添架

中國同世界認識ge國際金融中心基本係兩個概念

都係果句,一日都係共慘黨做主,一日都係呢個體制,你搞乜都只會最多係依家咁,永遠上升唔到去全球個高度

深圳本地嘅譬如 立訊精密， 匯頂科技， 信維通信 呢啲有幾有前途
而家中美貿易戰令到啲企業搵返國內嘅科技解決方案，成大半個科技圈都開始國產化。我所了解到嘅科技公司訂單反而多咗好多，日日OT到爆同埋不停請人

咁澳門呢?
四圍都係國際金融中心

咪鳩up, 仲賣緊

基本啦，興趣撚用玩下貪平就得，認真撚DJI 做鬼咩